前 線 快 啲 走 呀 ！

又一大班狗衝上去拉人

一個都不能少！

光復香港 時代革命

你自己走啦屌你老母

酒啊

痴撚線呀.....冇啦啦衝哂上前.....

我係最後一個
千祈唔好覆

樓豬都無出過去

跟本就係派速狗小隊衝前打人，然後拉人。

你自己走啦仆街，揚名立萬就睇呢刻啦，殺呀！！

唔好叫人走 ， 相信前線決定

前線送人去死
你班後生仔實後悔